究竟香港係澳門一部分 定係澳門係香港一部分

如果唔係嘅話 依句野應該點解釋

澳門狗JR

兩棲類動物，有香港身份證，又有澳門身份證